點先算真正放低一個人？點放低？

見到佢啲野會嬲 又會間唔中諗起佢
我想放低你個仆街呀

明明已經有新嘅人approach

雞

講緊你有人seduce你都重心思思

當你諗起佢 你唔會再心噏，呢個就係你真正放下嘅一刻

屌啫係你未囉

咁都要比個機會自己架

你明白同坦然接受自己放唔低佢嘅時候

我都認我未

未ready好就唔好嘥人時間

你嘅初戀嚟咩

same question
尋日對住現任想講佢電話number, 口快快講左ex果個

唔係 但係最深刻

如果真係hurt得好深，試下比自己半年時間
唔好睇呢個人嘅social media，做自己鍾意嘅嘢，睇下戲，做下運動，唔好急要揾個新伴侶
比時間自己休息同思考

明白 玩唔起感情嘅人

接受自己放唔低既事實
否認會反而諗更多
慢慢要自己逐日慢慢減少stalk 每日進步少少

忘記是不知道忘記，記起自己忘記了的時候，已經記得。

入呢個post ge時候，冇諗起佢

當你再次見翻佢嘅時候你已經冇咗心動嘅果種感覺

完全唔揾對方又真係幾有效

放唔低所以入黎感情台

不能認同更多

我都無法忘記周周韓雪AR